[集思廣益]香港製結他AMP被工廈業主刁難

呢個PAGE果位人兄係觀塘工廈做結他AMP
就比業主留難咁樣
我就咁QUOTE果兩段出尼:

"7月12日 13:50 ·
強硬😠被逼遷
租左半年，尋日業主突然要逼遷⋯⋯
事源上星期到左一大批 GA1.1 Hard-Case，因狂風暴雨關係，我地唔能夠將大件垃圾運走，唯有先放埋一邊，通知業主及管理處下星期天氣好轉再搬，雙方都答應，好有人情味咁。但由果日開始，我地就收到不同人仕嘅口頭，電話(但無書面)警告，以立案法團和消防條例欺壓我地。到上星期日，業主親自以粗口對待，係甘鬧，而我地亦即時將垃圾清走。但尋日就同我地講佢寧願毁約都要收返單位自用😰⋯⋯
我地到底做錯咩？工厦單位從事電子工業，準時交租，有交代。而家話收就收，好似自己身有屎怕俾人發現😑。
好事嘅係，係餐廳嘅一句「你地兩口子要加油丫！」係呢段時間聽到最感動嘅說話，我地再加油就捱得過！
P.S. 😢已對觀塘死心，有邊區好介紹？"

"昨天 1:20 發佈 ·
PK業主真係大能晒☹️☹️☹️
今晚公司反鎖左，無鎖匙希望業主提供大門密碼俾開鎖佬入黎開門，就係咁簡單都可以為難我哋😰 佢話唔俾我哋開鎖，唔俾我哋換鎖，又唔俾大門密碼我哋，叫我哋等其他租客出入😰咁即係想點？擺明要我哋難做！其實我哋覺得呢度已經好危險，好怕俾人搞！啲貨係晒度，Cut電Cut水呢啲野都有晒心理準備😩！
係咪真係可以咁瘋狂？😡😡剛呢個月明明我哋準時交租有晒銀行記錄，佢都可以隻手遮天咁話我哋無傳張入數紙俾佢，佢就當我哋無交租😰！救命呀！！！！！！！！！
！江湖救急！大家有無律師介紹？好想快 D 走呀！"

利申: 唔識佢亦都冇買佢部AMP

sorry for 1999
但自己又係結他佬又係香港人
想睇下各位巴絲有咩意見/方法做到幫到佢